{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025582",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽실불고기냉면"
    },
    "text": "仁川広域市東区花平路4地域に位置するモンシル食堂は、様々な分かち合い活動で地域社会に貢献しています。 毎月の総売上の0.5%をユニセフに寄付し、あらかじめ運動を通じてお腹が空いた人々にも食事を提供しています。 このレストランは、国内で唯一の最安値のプルコギと冷麺を提供しています。 すべての冷麺にはプルコギ150gを提供し、キムチは直接漬けた国内産キムチを使用し、トガニとコムタンは釜で8時間以上煮込んで作ります。 また、プルコギを除くすべてのメニューは2人前以上でお持ち帰りいただけます。 ただし、材料が使い果たされた場合は早めに締め切られることがありますので、ご注意ください。 食堂は東仁川駅北広場を出て左に行くと、花平洞冷麺通り入口に位置する最初の店です。 営業時間は毎日11:00から19:30までで、毎週水曜日は休みです。 メニューには水冷麺、6,500ウォン/水冷麺大、7,500ウォン/プルコギ追加1人前、5,000ウォン/プルコギ追加3人前、10,000ウォン/水冷麺大、6,500ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンシル食堂はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "モンシル食堂は仁川広域市東区花平路4地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂はどのような活動で地域社会に貢献していますか？",
            "answer": "モンシル食堂は毎月の総売上の0.5%をユニセフに寄付し、運動を通じてお腹が空いた人々にも食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂で提供されている最安値のメニューは何ですか？",
            "answer": "モンシル食堂で提供されている最安値のメニューはプルコギと冷麺です。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂の冷麺には何がトッピングされていますか？",
            "answer": "モンシル食堂の冷麺にはプルコギ150gがトッピングされています。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂のキムチはどのように作られていますか？",
            "answer": "モンシル食堂のキムチは直接漬けた国内産キムチを使用しています。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モンシル食堂の営業時間は毎日11:00から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂の場所はどのように行けばよいですか？",
            "answer": "モンシル食堂の場所は東仁川駅北広場を出て左に行くと、花平洞冷麺通り入口に位置する最初の店です。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂の水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "モンシル食堂の水冷麺の値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂のプルコギ追加の値段はいくらですか？",
            "answer": "モンシル食堂のプルコギ追加の値段は1人前につき5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂の持ち帰りは何人前から利用できますか？",
            "answer": "モンシル食堂の持ち帰りはプルコギを除くすべてのメニューは2人前以上で利用できます。"
        },
        {
            "question": "モンシル食堂の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "モンシル食堂の定休日は毎週水曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 471
    }
}